#Описание

Бесплатный шаблон для LiveStreet CMS. Верстался с нуля. 2 слайдера с 3 темами, 5 видов топиков, выбор пользователем темы оформления сайта.

#Шаблон

1. Выбор темы оформления, сейчас поддержа 6 тем. Сделана только одна для примера.
2. Иконочный шрифт.
3. 5 тем оформления ленты топиков.
4. 2 Слайдера.
5. Переключение в карусели, между выводом топа пользователей или новых топиков.
6. К Nivo слайдер подключены 3 тем оформления.
7. Блок с баннером.
8. Настройки в конфиге.
9. Выпадающии списки.
10. 5 видов топиков.
11. Минусы за топики или пользователя убраны с шаблона.

#Копирайты

1. Отключените за посильный донейт

#На еду

Webmoney:

WMR:R285730713112
WMZ:Z344147783745

Спасибо! :)
